有冇人食過骨髓?

睇完呢段片之後想試下食

打邊爐都有啦 其實幾正

好撚補傢屌
細個比阿媽迫我啜豬骨果啲
搞到我12歲成17x高70k
大左先知好撚肥 同 精華所在

想睇小朋友食雞子

點會未食過

發現新大陸咩屌